決定聽日開始戒丁

目標係戒到三月

一齊

跟

今日day 4

Ipn movie

我大你，一年

犀利

LM睇J圖

曲線求丁圖

想打破自己最高紀錄

加油一齊，今日D1

再正都唔會動搖到我今次戒丁嘅決心

我最高紀錄係兩個禮拜

我37日
想試下一年

8 個月，

666

咁耐都未有j圖

無可能戒到

我一定得